突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

當大家仲喺度劇透緊葉問4嘅劇情嗰陣 我無意中發現YouTube上面突然間發佈左一條
葉問5:決戰黑警嘅製作特輯
好撚正 唔講咁多啦 去片！

仲睇咩葉問4啊 葉問5好睇好多

推

咩事

期待真係會有葉問五

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

好低質 d聲都唔似

有呢一個idea我覺得算係咁啦 甄子丹把聲好難會搵到個同佢差唔多嘅 唔通搵佢本人咩 佢本人咁奶共

最尾果句記得入場支持 係 jm9

低汁到

算係咁

抄captv

係啊 我都咁覺得不過無可否認係正嘅

好垃圾
你係post主？ 我建議你remove左佢

條片樓主整既？
同決戰羅莽無得比

唔係 我只係分享...

比就梗係冇得比㗎啦 話晒整決戰羅莾嘅係Cap Tv 一個團隊黎 而呢條片嘅片主只係一位小YouTuber

唔係 我係分享嗰個

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

但見你幾個post 都分享呢個人既片wo

其實我係呢位Youtuber嘅fans黎 所以我會經常Mon住佢
當佢出啲片我覺得有意義幾搞笑嗰陣就會放上黎呢度同大家開心share

次次都無意中發現佢出片